fresh grad應徵者無經驗 竟敢與hr討價還價

早排我IN過一個剛剛畢業既大學生
覺得佢唔錯
於是我開左個9000蚊既offer比佢
點知佢居然咁樣同我講野......

我:
佢:

佢﹕唔好意思呀，我寫左個Expected Salary係14000。所以你呢個9000蚊既Offer，我諗我唔會accept。

我﹕你咩經驗都無，憑咩覺得自己值14000?

呢個時候佢居然夠膽死話......

佢﹕其實我本身已經有另一間公司開左13000既offer比我。所以你地公司呢個offer，實在吸引唔到我。如果你地肯開14000，咁或姐我會考慮一下。

呢個0經驗既fresh grad會有公司肯用13000請你?
擺明係作大話啦

於是我輕輕咁笑左一下，然後同佢講......

我﹕咁我地公司都有好多fresh grad等住見呢個工。既然你唔accept既，咁不如你返去等消息啦

知道自己拗唔到價之後
個fresh grad就頭Dup Dup
眼濕濕咁
然後垂頭喪氣咁走左啦

好心D fresh grad
你咩經驗都無唔好扮有料啦
剛剛畢業就學人同HR拗價
抵你繼續搵工啦

辛苦哂要你打咁大篇廢話

9000
你間野唔執笠都冇用

一In即刻俾offer?

但我唔想同上司上床wor

頭dupdup眼濕濕你自己加落去？

垃圾hku仔fg俾五萬你好唔好

offer 9k 差唔多低過最低工資。

其實你成日作埋d假膠故仔真係覺得自己好搞笑咩你

仲有好心你俾得起嗰個人工同人地期望爭咁遠就咪叫人嚟in啦浪費大家時間

真人真事

機會就俾左佢
可惜佢唔識把握

想抄豬sir，仲爭幾皮呀你細佬

出9000做到隻牛咁, 不如咬老綜好過

行家黎講佢都幾垃圾
唔好搵我比較

後生仔捱唔起？

你啲廢文質素同豬sir真係高下立見

ON9當有趣

支持

生計都維唔到點解唔過得舒服D
你過一個月9000蚊人工比我睇

樓豬低鳩能

一世9000？
佢做得掂
肯日日ot三，四個鐘
我一年加3%俾佢都冇問題

樓主成日開見工po 想知幾歲 做緊咩位

你知唔知第一份工開9000之後佢想高人工都唔得
一年加3%? 追到通脹咩
不如話我知你咩工司, 等我叫D人唔好去見

你d post真係好撚廢

一年加3%咁肉酸就咪鬼講出黎啦
最低工資升幅每次平均都3.6%啦仆街

究竟係樓主想造鳩D HR定係佢自己真係咁濕鳩

樓豬你無撚野呀？ 你俾9000都已經唔在講，仲要諗日日OT 3,4個鐘下年先加3%?

我估你唔係時空就係精神錯亂

睇下醫生啦

又係假膠刷存在感？
真係有啲咁嘅公司啲人都要做就抵死啦

如果係真話，請你快啲去死，屌你老母死垃圾

負皮 上一頁

作得唔好 功力唔夠

不如樓豬分享下係呢間垃圾公司做緊咩位
幾錢人工？
每日ot幾個鐘？
每年加薪幾多？
有冇花紅雙薪喇

呀垃圾

早前先睇到個差唔多樣既post
樓主下次可以再作得好少少

樓主知道自己壓唔到價之後
就頭Dup Dup眼濕濕咁
垂頭喪氣咁諗緊點同老細交代請唔到人
好心D HR啦
出唔起錢就唔好扮有料啦
9000蚊就學人請fresh grad
抵你繼續搵人啦

公司只會投資喺有貢獻嘅人身上
佢無經驗黎學野我出糧俾佢
算好僱主
佢真係有好大貢獻我自然會大幅加佢人工

自爆不了

樓主做得好，樓主自己都搵唔到14,000
Fresh grad入嚟就想多過你，大膽

請問你公司嘅業務性質係咩？試問9000蚊點可以請到一個有正常嘅大學生同你公司盡心盡力咁做呢？
雖然我明白個𡃁仔咁拋你係有多少問題 但係你俾衣個價 啲candidate唔係唔想做 係真心做唔到

聘任受命係互相嘅，所以要互相有誠意先可以成事嘅

作完男朋友女朋友
呢期又作新野 加速 加速

樓主係咪m底

你壓人地價你有錢賺

咁點解唔就咁出最低工資算

還我豬蛇！

0分重作

絕大部份大學生唔會接受自己係高分低能

低能唔係指你既智商 係指你既能力

讀到書只可以話你係讀書叻 切記唔好高估自己

我亦都見過我帶同事 係又讀到書又做到野

佢再畢業出黎做銀行 之後轉同我一齊做紮鐵 最後考埋消防隊長

我由心而發覺得佢係叻

我自己就讀唔成書 但係當年我都係由低人工做起

事實係你讀完書同實際做野係兩件事

希望幫到大家

以為有晴報睇
出返去先

請善用起底功能

呢啲思維就正確喇
ching有工作未
你正正係我地公司要搵既人才
有意send cv過黎

對唔住呀hr姐姐我知錯啦

你同整長輩圖啲人有咩分別

生cancer的HR

我今年35歲 女癌症復發 想分手 希望佢幸福

本來以為豬sir只係普通9upper，同你一比先發現佢係偉大文學家

垃圾公司咁無人性
抵你幫佢打工

成班道德撚扮撚野 人地樓主現實得8000人工咁撚慘就比人上連登9up下啦 冇人性

佢自己講完得佢自己笑果下先最好笑

扮撚完hr未死假膠

九千蚊,你當人哋唔使食咩

後生個批先係最肯拼搏個批 公司真係見唔少
你開得$9000 offer嘅話 就諗下佢會唔會同你認真做？

好笑 每日一篇

好悶呀，比d新意喇

發現佢專出廢po

屌你，人工9000 加3%，你加比佢果份想食餐好少少都唔夠比
你真膠定真on9 呀

佢打漏左
係佢比個FG鬧到頭dupdup眼濕濕

9000
清潔阿姐都唔屌啦

你知唔知價嫁 3大FG 13k算低啦

我理得你三大定含大
hr原則有貢獻有收入
後生仔都捱唔起點買樓呀

咁你咪注定請唔到人or 請極都係垃圾囉

比得高人工唔一定請到叻人 不過你嚴重below mean 就一定唔會請到叻人囉

我個post完全唔係for笑
公司目的係利潤最大化
目的係警惕所有應徵者
幫大部分幼稚連登仔建立正確工作價值觀
要笑既可以正評後出翻去

sorry我公司大把人材
hku ust cu都有(冇含大)
個個都係由低做起

你話咩咪咩囉

利申做緊 listed com 有自己team, 請fg去14k up

你肯捱肯做肯ot
我公司保證你四五十年內
一定買到層一，二百呎樓
機會係要自己把握

有同事自願翻埋星期六日
翻足一年三百六十五日
二三十年買到樓了
咪人才同蠢才嘅分別囉
利申:真人真事